你老母而家d學生講普通話既？

行過天橋 全部蝗語
搭緊小巴去土瓜灣食雞球米線
架小巴經過何文田 有班學生上車
你老母佢地用普通話傾計 嚇親阿叔 咩料

普教中升上嚟

咁撚恐怖...
滲沙子速度快到咁

EMI school d人都唔係用英文做first language
99%班友都係蝗後代

蝗後代+老母都係大陸人+成家廢老藍絲+當普通話係母語 = 大個奶共奶到出汁, 讀書唔成最後又走去做黑警

google完新聞
有3/1學生已經係用蝗語既青年.........

官中+勁多奶共中學

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙